有冇會重in同一間公司

ive fg重未搵到工
之前in過一間但冇請到

send唔send多次cv好
佢之前講到實請但係最後無請

巴打讀乜？

it狗

而家日日係屋企打機做廢青